
                      Pues debo decir que me gustó la película, aunque quizás a una buena parte del público no le vaya a gustar demasiado, porque quizás se dirige a un determinado sector del público bastante específico. Los temas que toca son muy actuales y cada vez más problemáticos, no sólo en el mundo árabe sino en el Occidente europeo. Una de las cosas que más me ha gustado de la película es con la naturalidad con que se cuenta las historias y cómo se integran en la película por medio de la presentadora, sin el resultado desastroso del recuerdo (que se suele narrar con la cuestionable técnica del flashback) constante hacia atrás y delante de otras películas.
        
            